救命呀無命喇大哥

我以前淨係識sp 啱啱學識咩叫sl

Sick leave

👏🏿👌

老友認真小小傾兩句好嗎

Dllm禾有精神潔癖，同你傾呢d？不了